美將派「死神」無人機襲擊南沙島礁？ 環球時報總編：奉陪到底

美國《空軍》雜誌報導MQ-9「死神」無人機參加海上軍演，演練打擊海上目標。該雜誌在報導中刊登的照片顯示，空軍人員制服上的臂章印著中國地圖形狀的紅色剪影，這個剪影上疊加著MQ-9無人機，這被廣泛認為極不尋常。對此，大陸官媒《環球時報》29日凌晨發表社評指出，美軍膽敢用無人機攻擊南沙島礁必遭解放軍猛烈反擊。

總編胡錫進怒斥，軍隊的日常訓練有假想敵，並非很奇怪的事情，但是MQ-9這支部隊將中國印到臂章上，並且《空軍》雜誌將相關圖片公佈出來，這是極其囂張的挑釁。

[廣告]請繼續往下閱讀...

據報導，美國空軍上一次把一個國家印到臂章上還是越南戰爭時候的事情，印上中國地圖這對美軍來說已很激進，而曝光相關照片，不可能是意外誤操作，美軍顯然要借此傳遞強烈信號。

胡錫進指出，華盛頓在加緊針對中國的戰爭準備，而且這種在世界各地參與過謀殺等攻擊行動的無人機也將在其中扮演角色，這就是美國《空軍》雜誌這篇報導有關MQ-9無人機轉化功能延長服役之外所傳遞的戰略性信號。

「這是對中美社會彼此敵意的一次升級攪動，也是對中方的訛詐，」他進一步表示，美國軍方在用這種無人機和空軍人員的臂章刺激人們的想像力，製造中美走向戰爭的畫面，並以這種方式在做輿論鋪墊和動員。

美國國務院27日發表聲明，再次抨擊中國對南沙島礁的建設，並且指責中國對那些島礁採取了「不計後果、挑釁性的軍事化行動」，甚至揚言要追究中國的責任。無獨有偶，近日還有消息說，美軍將派出MQ-9無人機對南沙的三個島礁發動「震撼式」、「流鼻血」襲擊，轟炸跑道、機庫。

胡錫進警告，「無論這些資訊彼此之間到底是什麼聯繫，我們必須在此對美方給予嚴厲警告：動用MQ-9無人機攻擊中國南沙島礁或其他中國目標就是戰爭行為，解放軍一定會奮起反擊，讓美軍付出沉重代價。」

他強調，中國將毫不留情地擊落來犯的美軍戰機，無論它們是無人機，還是有人駕駛的，「如果那些飛機對中國島礁造成了實際損失，我們就將打擊那些飛機起飛的平台和基地。」

「請美軍和華盛頓的政客們認真對待我們的警告，不要產生他們可以恣意妄為而中方將忍氣吞聲的戰略誤判，1950年的中國百廢待興，都有勇氣與美軍浴血一戰，今天我們若面對極端挑釁和攻擊，更不會猶豫，」最後，胡錫進表示，如果華盛頓非要試試運氣，那麼中國軍隊和中國人民一定會接受挑戰，並且奉陪到底。

胡錫進幾時變佐外交官咩都關佢事既

[請美軍和華盛頓的政客們認真對待我們的警告

佢負責內宣，講俾支那人(包括海外) 聽

胡錫進: 我好撚認真架 你仲笑

你哋打啦，好悶呀

半夜三更發文

撈埋國防部
連人地有咩應對都知

想要意粉速遞？

嘴炮擋飛彈

一人擋一支 = 14億支

胡錫進警告，「無論這些資訊彼此之間到底是什麼聯繫，我們必須在此對美方給予嚴厲警告：動用MQ-9無人機攻擊中國南沙島礁或其他中國目標就是戰爭行為，解放軍一定會奮起反擊，讓美軍付出沉重代價。」

反擊未啫

無人機係針對中南海，唔係南海。

你夠模擬咁炸鳩美國啦

咁你咪印返個喺臂章度囉

你最少都係印英國美國加拿大澳洲日本印度歐洲啫
你印啦，中國

呢啲咀炮輸都講到贏，得過個講字睇黎有乜用

環時班on9，中共炸關島條片唔挑釁

軍事化南海 都係戰爭行為
等被聯軍轟炸

佢都知自己 鳩吠到冇人CARE

胡錫進佢究竟係咩身份乜柒都係佢發言 皇上最寵愛嘅宦官?

如果那些飛機對中國島礁造成了實際損失，我們就將打擊那些飛機起飛的平台和基地。

明曬

胡氏肉醬

條仆街幾時可以代表"中國人民"?!

讓老胡先上

胡叼盤，去叼忍者飛彈

可以點奉陪？放多啲蝗畀佢殺？

炸個堆島就唔用無人機啦
直接用戰斧或者B1炸啦

胡錫進真正既冷氣軍師

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

挑釁又點啫
你夠膽打咩

煮肉醬飯姐

以後見唔到陽光了
請五毛去連登放負打飛機有撚用咩
如果十四億人出晒嚟送頭無人機會有用咩？
屌晒你地老 想放棄了

胡狗其實只係水軍總司令
成日思覺失調以為自己管海陸空三軍

胡錫進第一個企前做肉醬囉

南沙島幾時係中國？
點奉陪到底

咪就係射島洗撚出動死神
死神一出動 就係要斬首

斬撚爆胡進錫個狗頭

隨時靠美帝新聞先知比人炸左

條柒頭緊係奉陪啦
又唔係佢去死

屌我地都有無人機啦驚閪造價仲平好撚多

唔係話條片係由幾套美國電影剪輯出黎架咩

派蝴總過去派報紙啦

快撚d打啦屌

[size=5]總編胡錫進：奉陪到底[/size=8] [size=2]目標又不是我[/size=1]

總編胡錫進：奉陪到底目標又不是我

你連機忍燈都見唔撚到就收收皮先啦

啱啱睇完隔離po 個忍者導彈，胡錫進係咪想做中國第一人試試佢

用報紙去反擊？

「1950年的中國百廢待興，都有勇氣與美軍浴血一戰，今天我們若面對極端挑釁和攻擊，更不會猶豫個個肚滿腸肥，億萬家財，豪車小三成群，更貪生怕死，必要時帶路」

除左輸出13億難民外，睇唔到有咩反制做到

咁佢都係支那賤畜既一部分來既

講到咁大, 唔打咪好衰仔

炸關島咪仲挑釁
雖然係抄電影

到時第一個就炸鳩佢就好笑

當年爛命一條就緊係打，而家班少爺身光頸靚

輸啦輸啦

胡錫進由外交官轉咗做三軍總司令啦？

打啦
！
！
！
！
！
好撚悶呀

耶蘇都要聽中國講啦
更何況死神

最撚爽係佢,係咁撩人隻揪,但比人打果個唔係佢

冷氣軍師嘅極致

就係搵個nothing出嚟牙斬斬壯下膽先
到到真係打到埋嚟唔夠打咪殺左個nothing話佢煽火點火別有用心 屈佢係間諜都仲得

再簡單啲背幅世界地圖上去算啦

就係認真先由演習升級到派軍機巡視

再認真就派無人機襲擊

下次再認真就到轟炸機原子彈核彈

配咩？

支足好紅

好想睇中國黑科技好想睇美軍付出沉重代價

想學伊朗個次

注意返言詞 打啦 同比人打啦 係有分別嫁

出少句聲啦 媽呀 我唔想死呀

中國都有好強勁嘅無人機 - DJI

南海D島無平民， B52求其鳩炸哂佢得啦

支那嘴炮已經準備好，一開打即刻會有嚴厲嘅譴責

到時播星球大戰既片扮擊落美軍無人機？

基本上軍政法都係由佢領導指揮...

俾人炸完之後中共唔報俾人民知咪無事發生囉

打飛機就有

派忍者先啦

宜家奉陪到底嘅定義係咪已經變做全力配合
次次都奉陪到底完之後都無事
最多Bingo紙抽幾句鬧下

姓胡果個當正自己係三軍總師令咁

奔雷手同都幾似樣

剛剛睇隔離post先講完美式肉醬

叼盤胡想試？

應該飛唔到咁遠, 除非喺台灣起飛.

B52 24 小時地氈式轟炸，變返石灘都得

打末啊